\begin{song}[remember-chords]{title={Kad mi dođeš ti}, band={Oliver Dragojevič}}

\begin{kitica}
G \\
Pada noc puna strepnje, \\
C \\
nema te tu kraj mene, \\
G               D \\
a trebam te kao pjesnik  \\
      G \\
svoju bol
\end{kitica}

\begin{kitica}
G \\
Na srcu mi studen zime, \\
C \\
na usnama tvoje ime, \\
G           D \\
i samo cekam dan \\
        G \\
da dodes mi
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ref. \\
G \\
A kad mi dodes ti \\
                         D \\
i osmijeh vratis mi \\
             Am \\
sva patnja i bol \\
           G           D \\
zivota mog ce proc' \\
              G \\
u nocima bez sna \\
            D \\
ja tebe dozivam \\
            Am \\
da dodes mi ti \\
       G           D  \\
i kao svi pocnemo mi \\
          G \\
mirno zivjeti
\end{kitica}

\begin{kitica}
G \\
Moj dan nema kraja, \\
C \\
a nocu tebe sanjam, \\
G            D \\
i samo cekam dan \\
         G \\
da dodes mi
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ref. \\
Kad naš brod plovi \\
Dalmatinska
\end{kitica}

\begin{kitica}
Takt: 4/4 \\
(A7)                 D \\
Kad naš brod plovi, plovi, i ribu lovi, \\
              A7                 D \\
Na jarbolima stojimo mi! \\
(A7)                 D \\
Kad naš brod plovi, plovi, i ribu lovi, \\
             A7                 D \\
Na jarbolima stojimo mi!
\end{kitica}

\begin{kitica}
D7            G                                    D \\
A da smo dečki, dečki mi, to znaju riba-, ribari, \\
D            A7                  D \\
Kad uz gitare, pjevamo mi! \\
  D7           G                                     D \\
A da smo dečki, dečki mi, to znaju riba-, ribari, \\
D             A7                 D \\
Kad uz gitare, pjevamo mi!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kad naš brod tone, tone, i zvona zvone, \\
Na jarbolima stojimo mi! \\
A da smo dečki, dečki mi, to znaju riba-, ribari, \\
Kad uz gitare, pjevamo mi!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Cijelo ljeto sunce prži nas, \\
Zimi bura nadjača naš glas! \\
Klinka \\
S.A.R.S
\end{kitica}

\begin{kitica}
D  C  D  C        D  e  G  D      E  D  a       e  D  a
\end{kitica}

\begin{kitica}
e                       D \\
Osmeh mi se lepi \\
a \\
na tvoje lepo lice \\
e                       D \\
dozivam tebe \\
a \\
a vidim samo skice
\end{kitica}

\begin{kitica}
e                              D \\
Ljubav je samo pogled \\
a \\
izgubljen u moru \\
C                 b \\
daleko je sunce \\
A                       (G) \\
sto napusta zoru.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kontakt sa mrakom \\
odavno je proso \\
ja trazim te po nebu \\
ali nisam dobro doso
\end{kitica}

\begin{kitica}
Proklinjem vreme \\
i dane sto ce doci \\
jer tebi i sebi \\
ne mogu pomoci
\end{kitica}

\begin{kitica}
D                      C \\
Koliko ti je godina \\
D              C                    G \\
zasto si tako brzo porasla \\
D                                            e \\
mnogo si mlada da bi shvatila \\
G                                     D \\
koja to struja mene pomera     4x
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ko nam brani \\
Petar Grašo
\end{kitica}

\begin{kitica}
A  \\
Nekad čini mi se, da je propalo vse,  \\
                  h                         E  \\
ništa neče da krene. Loše došlo je vrijeme  \\
                 D       E  \\
a ja ne vidim spas za nas.  \\
                   A   \\
Zato bježim od svih, nekad napišem stih  \\
                   h                   E  \\
nekad odem do šanka. Al je linija tanka  \\
                D         E                E7  \\
između jave i sna, vrha i dna. I pjevam
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren:  \\
A          h              E          A  \\
hej dušo ko nam brani, da bude sve ko lani,   \\
f#        D         E      A    E                \\
na moju dušu stani i ostani.
\end{kitica}

\begin{kitica}
A h E    A h E  \\
Aaaaa    aaaaa
\end{kitica}

\begin{kitica}
Čovjek pokvari sve, prije il kasnije,  \\
ljubav nije za ljude. I nekad bude šta bude,   \\
ja neču pustit ni glas za nas.  \\
Zato bježim od svih, nekad napišem stih  \\
nekad odem do šanka. Al je linija tanka  \\
između jave i sna, vrha i dna. I pjevam
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren:
\end{kitica}

\end{song}
